除滿漢大餐外，我想講所有杯麵都係垃圾

食完，感覺一流

你唔係打手
感覺一般又貴一貴

你係唔係

759賣果隻台灣花雕xx麵先高質

廿蚊一個杯麵，細個一直好想食

btw, 合味道冬陰公好正

好普通姐

日本版先正
港版得個辣字

幾廿蚊去茶記食個餐好過

邊到搵到茶記有20蚊飯

普通野 大把選擇好過佢